上年美心流心奶皇月餅臨到中秋前一兩個星期周街都現貨

依家高價入貨既都on99
班大陸人真係易呃到呢
月餅都爭一餐係咪黐線

好耐冇食月餅了…好高卡路里

你好大年紀？

23歲
減緊肥

怕乜
食半個已經好濟

唔直接答你

上年美心流心奶皇月餅臨到中秋前一兩個星期周街都現貨
d 大陸哩真係on99 好易呃

自己參透下

唔好中計炒價買
中秋前大把貨

咁多位巴打 上水藥房每年都會布好多現貨買

識食緊係過咗中秋先買

人地帶水貨2xx入，400出
唔係爭果d傻，係大陸錢佬要面多
咪同以前iphone一撚樣

所以咪話佢地易呃囉

鬼國個d全部都黑心月餅
咪落黎搶

人地可能送個月餅又有多單生意

你估人地唔知咩, 大陸月餅入到口, 佢地實落黎買

佢地洗落黎買......

BTW 今年個量應該俾上年個量大好多, 香港人就真係咪鬼俾炒價買嘞, 頂盡COT俾個炒家就差唔多

大陸傻西搶月餅
年年都搶到剩哂冇人要

買返黎 220-228

放比水貨佬 240-260

之後水貨佬交俾莊270

如果入櫃偷運上去比人捉到又成批貨無埋

呢隻奶黃月餅帶上大陸係有限制每人兩盒.

又要比拖工錢.

分分鐘做嚟都係打個和.

大家將就下啦

點解要俾人食中間價
就你老母

係咪真係咁正呀

過完中秋用$100買盒試下

會有架咩 如果有買黎試下都好

上年我記得係無哂貨
前年就係，因為未興